屌奶星！白衫=黑社會

元朗白衫
熱刺
皇馬

仲有祖雲

熱狗攬能住曼城球員=黑社會拿鐵通無事
曼城手毛掂波=浸大副會長被屈藏有攻擊性武器

鏝城球迷就係達寇所講既引戰狗

#2講得好

樓主藍衫撐警

黑哨就潛水啦屌你老母！

祖狗都黑左好多年，但冇乜人提

阿狗獌狗猁閪福建幫

鏝城軌狗荃灣黑幫

死鏝狗 痢狗 阿狗 紅衫=愛國人士